# POWERFUL C++ #

1 ======> **OOP**

1.1 **Vector** 

1.2 **Point**

1.3 **Complex**

1.4 **List** (dynamic array)

1.5 **Gun**

1.6 **Car**

1.7 **Date**

1.8 **Pen&Paper**

1.9 **Unit**

2 =====> **STATICS**

2.1 **Countable**

При создании каждого нового экземпляра, количество экземпляров увеличивается. Узнать это количество можно без использования отдельного экземпляра.

2.2 **Identifiable**

Каждому новому экземпляру выдаётся уникальный идентификатор.

2.3 **Mohican** (two-linked list)

В любой момент времени можно получить последнего из могикан, без использования отдельного экземпляра.

2.4 **Passport**

Каждый паспорт содержит шестизначный уникальный номер и двухбуквенную серию.
Номера присваиваются автоматически.
При достижении последнего шестизначного номера, серия изменяется на следующую.
В произвольный момент времени можно задать новую серию, при этом нумерация начинается с начала.
При изменении серии можно задать новый стартовый номер.
Каждый паспорт содержит имя, фамилию, год, месяц и день рождения.

3 =====> **ITERATORS**

3.1 **Arithmetic**

3.2 **Geometric**

3.3 **Fibonacci**

3.4 **Array**

3.5 **Factorial** 

3.6 **File** 

3.7 **Prime**